{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004788",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 피렌체펜션"
    },
    "text": "当慶州フィレンツェペンションでは、快適な宿泊のために様々なサービスを提供しています。 まず、ピックアップサービスを通じて慶州ワールドとブルーワンウォーターパークに移動することができます。 送迎待ちなしで便利にご利用いただけます。 また、宿泊時に不便なバーベキューのために当ペンションではおいしい手作りバーベキューを提供しています。 バーベキューを楽しみたい方は、屋外バーベキュー場をご利用いただけますし、基本タレと調理設備もご用意しております。 個別バーベキューをご希望の場合は、低価格でご利用いただけます。 ただし、バーベキュー利用の際には火災についてご注意ください。 ペンションは静かで静かなところに位置しており、リラックスすることができます。 バスケットボール台や様々な割引券も提供され、ファミリーペンションを楽しむのにも最適な場所です。 駐車できる広い駐車場もあるので、車の利用が便利です。 夏は蒸し暑い天気を避けてプールをご利用いただけます。 6月24日にオープンし、無料でご利用いただけます。 また、宿泊時にはインターネットとカラオケを無料でご利用いただけます。 しかし、幼児や子供連れの場合は、安全に注意する必要があります。 保護者の注意を必要とし、子供たちの安全な水遊びのために徹底した管理が行われます。 当慶州フィレンツェペンションではお客様の安全と満足を最優先に考えています。 これからも良いサービスでお応えします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州フィレンツェペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ピックアップサービス、手作りバーベキュー、静かな環境、バスケットボール台、割引券、広い駐車場、プール、インターネットとカラオケの無料利用が提供されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ワールドとブルーワンウォーターパークへの移動方法はありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスを利用して移動することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、慶州フィレンツェペンションでは手作りバーベキューを提供しています。屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には火災に注意してください。"
        },
        {
            "question": "慶州フィレンツェペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "慶州フィレンツェペンションは静かで静かな場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何か特別な設備やサービスがありますか？",
            "answer": "バスケットボール台や割引券があります。また、ファミリーペンションを楽しむのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。車の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、夏にはプールを利用することができます。オープンしたばかりで無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットとカラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊時にはインターネットとカラオケを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "子供連れで利用する際には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、子供連れで利用する際には保護者の注意が必要です。特に子供たちの水遊びの安全には徹底した管理が行われます。"
        },
        {
            "question": "慶州フィレンツェペンションはお客様の安全と満足を考えていますか？",
            "answer": "はい、慶州フィレンツェペンションではお客様の安全と満足を最優先に考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 518
    }
}